我係度提前祝果d一封利是唔夠20蚊既人都率先感染武漢肺炎

姐唔係貪你果20蚊
而係封不少於20蚊呢個係最基本既禮貌 係對我既尊重

系

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

禾少於廿蚊刀duck
上年收到封神愛世人-.-10蚊刀矛

應該私了

新年流流就算啦

赤口出手

你有冇屌柒佢